「感動中國」檢測員8小時用屎片未算淒美，西安女醫護因投入抗疫戰場，出世20日BB醒來問：「媽媽干嘛去了？」

我3日就識講嘢啦
5日就識講粗口
好心20日就變獨立啦
而家支那啲嬰兒咁撚廢架

官媒每次編造既動人故事已公式化

我爺爺小時候.jpg

反映工作方法流程有問題，工頭剝削員工

全球疫情仍持續升溫，病例最多的大陸，最近中共中央宣傳部，為了加強宣傳教育和輿論引導工作，要求媒體多報導「防控感動人心的正能量故事」。結果竟有媒體在報導中聲稱，有醫護人員，在孩子出生不到20天，就主動前往疫區支援，孩子早上睡醒還天真問媽媽去哪兒？被網友們酸爆，指媒體瞎編故事太假了。

由於新冠肺炎疫情持續蔓延，大陸當局頻頻被外界與民眾指責隱匿疫情。因此大陸國家領導人習近平，日前下令要做好宣傳教育和輿論引導工作，中宣部也要求媒體多報導「防控感動人心的正能量故事」，希望加強輿論引導。

我一歲果陣已經快過保特

我們8小時著屎片，邊個夠我們淒美，香港人不懂感恩

支那 BB廿日大就識講野 , 仲會食糖

我一出世就跑出醫院截的士返屋企啦

我一出世就問個護士今晚得唔得閒食飯

唔出奇
我當年一出世
就講左句
天上天下
唯我獨尊

痴撚線

又想用假既故事呃人同情，傻的嗎！香港人唔使呢班卜街幫手

一貫宣傳風格

兩個仔都係金正恩嚟？

你爺爺9歲果陣比日本人打死tim

神童

嘩，勁過金將軍

我一出世就識上房仆野

哪吒仔?

膀胱失禁就睇醫生醫下啦屌你老味

有冇得訓晏覺?

我果陣出世2個月已經要煮埋飯等老豆老母放工返黎食
窮撚真係好慘

動物係好快大好快老好快死

cls

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

呢篇野之後唔係俾人笑到要個編輯出黎道歉咩

夜麻麻一開門就聽到初生孖胎問阿媽去左邊 鬼故咁

唔生性，我起阿媽個肚度已經寫緊CV

吊你直情係1歲識揸車，3歲揸火箭

毛今日咁幽默嘅

勁到

有無問佢食唔食青椒？

渣ga我出咗世三日就識得屌人地老母個臭閪啦

渡日如年

可能個寫手一日寫足18個鐘

天才兒童
天佑中囯

六點半送完老婆返工
之後揸七個鍾長途車十點返到屋企

裙腳仔

20日應該去幫老母手

可能有4個仔呢

大陸真係好多農民，基本加減數都唔係好識，依D理論佢地不會深究

係喎

第n次數學危機

支那得一樣野係真

舊新聞，但次次睇都咁好笑

身為正宗香港人應該一出世兩日就去搵工見工！第三日開始適應完個世界就好ot啦
人生贏家

神童，同我爺爺七歲就比日本皇軍殺死一樣！

呢個又無錯，係來回七個鐘，凌晨三點出發，六點半到老婆醫院，十點返到屋企

耶穌出世都未識講野

原來係指來回冇咩我去驗腦先

幾時入天道

充分表現CCP愛話谎言的本色！

我返工日日平均做10hr, 調節下生理唔食野飲野洗手間都唔洗去, 好幾年都唔覺得辛苦喎, d 支那人捱少少就要yap尿布賣慘情, 都唔知叫唔捱得定蠢

我依家嘅得快過保特一歲嗰時

金正恩

講真：呢件其實係一件衞生問題
自己唔理都要考慮下其他人感受

條友咁似蟲太嘅

中國的孩子不會搞獨立的

嬰兒一出世後就開車把他的媽媽從醫院載回家

連登仔應該記得嚮老豆個春袋入面游緊

未撚on 9 la仲用埋d屎抗Q

抗日戰爭還有最後一年未卜先知

點似你隻五毛呀，只係識得擘大個屎眼比人屌，同你老母一樣

old news 百聽不厭

第15日死撚咗添

中國宣傳部白事當紅事

意指黎中央力量助香港係白事 🤔?

佛祖

太感人喇!

大家好好考慮去唔去做檢測，減輕吓佢哋嘅負擔啦陰公

成二十日都仲要同屋企人住真係好撚廢

釋迦牟尼識
可能係釋迦牟尼

我太公剛剛出世就夭折鳥

NMSL

得個百幾萬檢測量就咁
佔香港人口20%都無
一開波港共仲話預計5m

我一出世就挑二百斤奶粉行十里路返屋企啦

全世界係得中國人仲會作呢D 肉麻嘢

我一出世就喺護士姐姐面前勃起咗

舊文黎
btw

你行路有花?

我一出世就識睇梅花易數

大頭B係唔同啲

仲要20日就食糖糖

小朋友幹大姐姐.avi

我同你一齊去

一日不見 如隔三秋

呢2個B仲唔係下個習大大/金正恩人才？

媽媽幹嗎每晚都去了，去了，細路仔都識問，一定次次叫到拆天

AI writting

佢話有男朋友
咁你係唔係捐返入老母閪？

飲得多大頭奶粉個個都xmen咁好合理啊

你媽媽去左做雞

你好快就會有細佬妹

28日寫緊論文 32日仲拎埋諾貝爾文學獎
40日做埋首席教師

個個一出世都可以徒手撕開日本仔

笑爆

古有甘羅十二為相
今有支那一出世識講野

我爺爺三歲的時候.jpg

成份嘢都係cell division

最老果班令和嬰兒已經考慮緊退休啦

咁懂事？ 咁就要比家用啦

知道8年抗戰

唔換肩

你啱，佛祖再世

聽講係同一寫手既傑作

習大大七日創造世界